很堅強(原曲:很堅強)

很堅強很堅強很堅 很堅~很堅強
很堅強很堅很堅 很堅強很堅強
很堅強很堅 很堅強很堅強很堅強
很堅~強 很堅強

很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強
很堅很堅強 很堅很堅很堅~強
很堅強很堅強很堅強~很堅強
很堅強 很堅很堅強

repeat

第一個回覆

樓主個名